點解日常生活唔會接觸到南亞妹？

上個po講到南亞妹係高加索人種，雅利安人分支，基因優越，應該鼓勵港男同南妹結合，亦可以拆散而家日漸壯大嘅南亞+muslim族群，一舉兩得

但好奇怪，點解日常生活只會見到南亞仔南亞佬，唔會見到南亞妹呢，就好似呢個族群無女人咁樣

有咩社會政策可以鼓勵呢班南亞妹走出黎呢？

你自己見唔到關人咩事

少數族裔學校咪有囉

不過唔覺得呢個係一個方法

應該殺校，逼佢地融入主流學校

搭輕鐵見過，但生蘇，不過美人生蘇有得脫的，可食用

大學慢慢開始有

叫你出街架啦死毒撚

大學個d係咪local黎

一早私有化左

比黑鬼屌到鬆曬啦

非常之奇怪，明明港男對比起南亞仔有明顯嘅財力優勢

可見班蝻嘅父權太大

咪搞
好撚柒
生完又勁肥

呢個可以解釋到
因為蝻都有好多種，如果係印度果堆真係比較差
但巴基斯坦個堆係好嘅

因為巴基斯坦比較近雅利安人，高加索

利君雅咪係囉

local定係?

會唔會撈亂左persian同caucasian?

你尋日落黎？